「推到完場」Ben Sir 研究院（2）

開定

買小米

Kelly

冇人

想被kelly sm

烙印

SM kelly

Porn tonight

報到先

Throll 我都唔識

開佢波

Ben sir

漁網

Kelly 圖

漁網絲

個節目真係痴鳩線

Troll football

今節變左英文

kelly tonight

好鬼正

Kelly tonight

英文

覆灼可以電視講架咩

格劍

Kelly講英文好正

痴撚線

鬼妹講英文真係好好聽

英文都有

Oh motherfucker

點解唔得

有咩問題

專業

老實講 依家先知troll點解

彩虹

Coffee

ben sir好撚正

蔡思達都出埋 屌你

蔡思達

思達

Porn Tonight

正喎..

講中文仲正 屌

朱智賢上過啦
講食波餅

屌編劇連登仔

飛機大炮

今集係呢輯最正

打飛機大炮

搵埋兩個達哥就好

明朱台

有冇gif

pearl...呀唔係 kelly tonight

搵埋真達就正

我以為佢講porn

加左6號好多野笑

飛機

呢個look好大風塵味

加左6號多左野笑

暴走到痴線
咩事
Ben Sir好夠薑

咁又誇左D

套野好撚神 tvb最高質嘅節目

有聲

Ar~~~sorry ar 我唔係咁既意思

達哥都出埋

最後一集?
無左預告既

對魚網絲J撚死

佢駛咩驚 佢又唔係真係藝人

霸氣

都可以啦

同之前一直差唔多

+1

想請教下今集間機鋪係邊架？幾新淨咁款

最後一集？無預告既

荃灣

荃灣金禾 應該係

想問下邊間機鋪?

同班女係咁講意淫野超正

好嘈

菳呀

Ben sir可能有睇post

佢係有上連登

OP 同troll都未聽過
我係咪out左

之前睇雜誌好似話做10集

我都未

但佢抽蔡思達
達哥之前講到明唔鍾意人咁叫佢

OP聽得多
Troll未聽過

Ben Sir我係Chok仔呀 I Love U

都唔係core位，果part未必係ben sir寫

況且就算係佢寫，佢都唔駛驚達哥啦

達哥定蔡思達唔鐘意？

其實加咗大陸雞都幾好笑

荃灣城市廣場4樓

梗係小氣啲嗰個啦

搵日去望下先，唔該哂巴打

佢之前係盧思達個節目講過
藝人講個啲係pa 寫

呢套其實畀c9跌吉投訴到痴線

應該關6號事

有冇人去睇

教廣東話教兩個鐘

又開show fatfat

幹！

都唔平

Bella

有樓有高潮

很想要吧

我個淫亂哂呀

好想屌平平

Mayane 同邊個傳緊

點解個中國妹唔去拍不懂撒嬌的女人

有一手

咩品味

新界有牛
一定係高登仔

Ben sir 同丫丫林 拍住上 炒樓
好有米

你呢個單位都好唔實際囉

巴斯光年令我諗起佢做鄭中基喜劇但樣

三件都冇騎樓

龍咁威

大陸個個應該有...掛

好鬼似

好搞笑

僭建處理左, 就唔存在僭建嘅問題

Bella真係好正

抵屌價

笑死

有幾大呀

咁有味既

大面bella變左尖面bella

好淫賤

得一炮

發光

好ben勁

無咁多砲

牛津發音
lin腸

笑完呢半個鐘
再轉台睇一拳

dllm死tb

笑鳩佢大鵰個反應

你條柒頭用無字關頭唔代表我地wo

開

睇你個騎樓

我最憎人講野, 無論講咩 , 一開頭就講 : 唔係丫, x x x x x x

唔乜野係啫

睇kelly打人outlast2啦

然後再睇 進擊

今晚又有呀

開緊台啦

唔記得轉台睇

巨人有廣告

好撚意淫

都唔知佢玩乜鳩

Fuck oh motherfucker

bella 好正

Ben sir冇字幕點聽得明條大陸妹講咩

大包米

Bio Dec 禁錯掣都要fuck兩野

有無人覺得蘋蘋好正

唔係插座同插頭嫁咩

問題係may恩個腦

好露骨

釘左

叮左

隻大陸雞好煩

完美做返大陸妹

咁多耳屎

幾打意呀我覺得，
有耳屎

精液

咁多耳屎 屌佢老母

然來一粒釘 一粒攞屎都有咁多耳屎

精 液

露乳

成班嚮到玩精

精液求精

6號：你老母

你老母

笑鬼死

頭先6號口型

你老

講呢d

紅都面哂

紅都面哂都講

那有錢 你老土

係"邊有錢呀你老母"

你老土

Kelly bb等youtube算

蘋果用錯那字 明明係哪

喜記明明係講「邊有錢呀 你老母」

果八樣係咩
露，乳，水，素，精，液
仲有兩樣係咩話

膏 劑

高登仔跟咗字幕
錯變咗啱

唔滾唔知身體好

成日自己忍笑ben sir

左邊好恐怖

有冇人覺得個大陸妹都幾CUTE

平平好撚淫

岩岩都有

正想留
唔順超
過兩招

ben sir 今集做乜忍唔到笑

Ben sir咁樣比佢upup下
Up到開show

好心d監制流出哂d ng啦

講呢啲

麵包皮

又黎
今日冇食止笑藥

好好笑

但係個蘋蘋都係好撚煩

屎急

急屎都得

到而家都仲係睇佢唔順眼

第一次見正字

條女幾靚

最左個個

同意

Agger 想打柒佢

可食用

既然你地咁憎佢
有得屌我一定幫你地教訓佢

係啊啪到佢咩咩聲

熊啤啤

執番劑....中藥

屎眼

頂你通櫃

出火

平平幫我出火

幫你出火火

大陸雞

紅樓夢都出埋

美恩真係好正

系你老...

原來紅樓夢已經有

美思

陳豪

抽議員

Pieces

連公廁

原來會教英文

一舊舊

連piece雅

抽到乾晒水

歌手 linshiar

shame shame shame on you

answer answer answer me

笑到仆街

佢勁快咁lur過去

有聲有畫面

虧佬褲都笑做乜

隻中指

勃勃

食花生

我係公司都比人話花生友

下星期最後一集

最後一集

下集最後

下個禮拜最後一集

要搞talk show
要睇ben sir要收錢

有用到紅樓夢去解廣東話
係cctvb播算唔算打左果d話
廣東話無文化既土共狗一巴

其實我係留名的
太耐無回搵唔番個post

大細credit

搞到蘋蘋個淫亂晒

平平對波好似幾大

成日都
急切
性問題

咁撚淫

你地想有人交比你地都冇

蘋蘋岩先個近鏡柒到

6號條囡好正

柒雞

中文科考試，you may start now

屌

扯晒

扯哂

女走光先
男扯哂

呢句之前有人開過post

好淫

up乜鳩

宜家已經變左剩係玩意淫

[有圖]男學生扯晒 女學生走光

UM9

um9我都唔知

反而未聽過um9
Jm9就成日聽

jm9

張圖都好似係個張

我真係恭喜你呀

大美人

Ben sir係咪高登仔黎

係咪懶到咁呀
um9

屌 你好冇用呀

，你好無用呀！

你好冇用呀 屌

屌 你好撚冇鳩用呀

萬能插

你好冇用呀

當頭棒喝

hku

打和

,打和

閪口閪面

痴線

講埋Super啦

一定係。。

好撚正

ben sir 有冇睇呢個post

Hi Ben sir

射師宴

射射

射師...

睇緊post?

腐皮

呢個post冇負評

Ben sir係咪想要負皮 俾個你

Hi ben sir

死中坑

美恩

講老漢六號隻手

個面尖到

HJ2Q

甜故

走啦蘋蘋

我淫亂哂

成日都講我成個淫亂曬